一人分享一個勵志故事

有冇人好似我咁做咩都冇動力，提唔起精神
同埋唔識管理時間，啲時間日日浪費曬

如果曾經都經歷過呢個狀況的你地，可唔可以分享你地如何逃脫呢個困境？

歡迎留下更多勵志故事

你只不過係冇目標姐

其實我有噶，不過都係冇動力去做

咁你個所謂嘅“目標”一定唔係真正既目標囉，當你有真正既目標時就自然就會有動力去安排點去做。

目標係一d你想做，而且你願意主動地犧牲一d野去實現佢，不論目標大細，原則相同。

其實我對自己冇要求，所有野都得過且過就算
所以就算有目標，我都冇動力去實踐，覺得有或者冇都無所謂咁
我知咁嘅心態唔好，所以想重新搵返自己
巴打之前有冇試過好似我咁？

我相信每個人都有呢個迷失左嘅時候，我都有段混混噩噩過日子嘅時候（不斷打工儲錢去旅行， 甚至Working Holiday）。但到左某個moment，發覺自己想要既向前行既時候，有唔少野要係我浪費左嘅時間去做，但冇去做到…而家我只不過係追趕緊錯過左嘅野，但呢個都算係一個細小嘅目標。
絲打你嘅目標係咩？